<和理非> Report Hotel Indigo Hong Kong Island

我係P牌仔

琴晚indigo放狗入屋個單野其實好嚴重

酒店業最重要既係保障顧客既安全
可以不歡迎某啲人進入私人範圍
但你歡迎佢，即使借廁所佢都係客

所以希望大家可以係所有online platform
甚至寫email去IHG度投訴呢間不知所謂既酒店
例如係tripadvisor, , expedia
希望佢可以快撚啲執笠

同時警告其他行家唔好有樣學樣

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術